忘記吾到你

我好想你
郤欺騙自己
估吾到你禁快有新男朋友
心入面好痛
我地只因為好小事但分開
你系我最後一位
我愛你

呢度我頂住 樓主你走先

有人肯出聲未